沒事儿師傅。點撚算。又話跌得好急既。嗚嗚嗚

救命呀

沒巴好似去咗玩具台

急call

沒事兒衰在，自大。

trump托市，唔計！